[水機」旺角達訊生活數碼 用4日即壞

幫老豆買部s6水機1700 , 返到屋企charging已經好熱
4日後機都開唔到
拎返去話過左3日無得換。。。

黑到

去先達買預左啦

你去呢度買已經知你企圖殺人

Samsung s6仲要1700？

幫鋪頭澄清 已作更換 正常使用